{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020888?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 아베끄망펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加が発生する場合、予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット連れの場合、入室はお断りする場合がありますので、ご注意ください。 滞在者は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を正確に守らなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償が発生します。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されません。 また、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 予約したペンションではバーベキューができ、人数によって価格が異なります。 バーベキューの利用時間は入室から23時までで、個別テラスで利用できます。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 プールには子供プールもあります。 子供プールは小学生以下のみ利用可能で、利用時間は入室から退室までです。 子供の安全のために保護者が同伴しなければなりません。 周辺には砂浜海水浴場とチャラ·チャンがあります。 ペンションではATV、軽飛行機、サバイバル体験ができ、海釣りも楽しめます。 周辺の観光地としては自然休養林、パームカミレハーブ農園、顔面岩、永木港などがあります。 アクセス距離は自動車ベースで表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が発生する場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室はお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "滞在者は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を正確に守らなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "予約したペンションではバーベキューができ、人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールには子供プールもあります。"
        },
        {
            "question": "子供プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "子供プールは小学生以下のみ利用可能で、利用時間は入室から退室までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては自然休養林、パームカミレハーブ農園、顔面岩、永木港などがあります。"
        },
        {
            "question": "アクセス距離はどのように表記されていますか？",
            "answer": "アクセス距離は自動車ベースで表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 381
    }
}